★其實現在d中、小學生知唔知自己點苦幹都係買唔到樓！

有父母幹例外

唔會架 爸爸媽媽話努力讀書就可以買到樓

仲可以做份舒服d既工

好快升職做幹部
做埋分部長

如果父母都係住M記呢？

個社會變到咁唔開心

女既做雞點會買唔到呀

我迫不及待想玩玩了

男呢?

restart

腦魔你都restart下次醒目唔好做it啦

好多中學雞聽老師講入到大學 香港你玩晒

你唔俾人地雙非大把錢或者有公屋?

lm